睇到呢個post有挺直到腰骨嘅入一入黎

對眼要望正前方 唔係嘅話你條頸就斷架啦